如果你地老豆老母係藍 請批鬥佢哋

成功.... 批鬥.... 失敗... 批鬥... 無論點樣都要...批鬥.... 係一世都唔會再認父母嗰種